AM/M grade巴絲入一入

你哋升個陣既情況係點
轉工升公司有人走公司開多咗個位
係咩令老細覺得可以升你甚至俾你帶o靚？
分享下

太靚仔

做大條team

升左下面都係無人
咁算唔算升左

大team?
有人工加咪得

細team通常都難

而家AM,都係冇靚帶

原地升定轉工升

原地升

大team所以有得升？

細team
人工又唔高，做嘅嘢同升之前冇講分別

咁係咪有人走所以升

有經驗嘅人同老闆走曬得返我最熟，大老闆驚我走埋變左冇人識做就升我

Pish

當年為左昇AM就主動要求調部門，由無o靚變40個o靚，之後再調昇M變200個o靚

之後轉工做番AM，不過人工高左所以都無乜所謂。

點解調部門就有得升

因為其他部門有位可以昇，自己部門無位..

哦 即係去到另一邊都要坐一陣等升

唔駛等，一過去就昇

有料